丁可欣 火雞姐 寧願比咁多錢買打手 都唔肯賠幾千蚊部電話

大家點睇?

不知所謂

都幾靚女🥰

正垃圾，好憎呢啲賤女人

臭雞姐

驗眼啦

垃圾

幾時收皮

條社會垃圾仲唔收皮
面皮厚過地殻

推

好惡頂

臭雞

點名無啦啦我會做左佢fans?

佢之前咪開過post話想叫返班受害人出黎親口道歉同賠返電話囉

想叫同叫係兩回事

佢已經開左post叫班受害人出黎

唔好推🤪

臭西

人地受害人搵左佢啦
佢扮睇唔到 / block 鳩人

Source
唔係話撐火雞姐
但賠個少少電話錢 道個歉之後又可以同人講自己真係做左野搏同情
百利無一害
我真係唸唔到理由會扮睇唔到/block人

仲以為佢陪左

Pish